[估歌仔] 韓國瑜：「我以前是冠軍，怎會，被罷做Condom？

我以前是冠軍，怎會，被罷做Condom？
無他，我愛國愛黨，逐漸暴露親中的癮。
票票罷韓，高叫你怒憤！
當我說過發大財後，誰會做老襯？

小女子一直都想做個出色既填詞人，今日突發奇想，望各位喜歡的比個
唔鐘意既話都比D意見吖。歡迎大家作埋落去，YouTuber賞識的話可以羅去唱~

Con是陰平聲，原詞的愛是陰去聲

謝謝你的意見。
原本我想寫「被罷做棄民」。棄也是陰去聲，不過覺得Condom好似更應景。或者你有無可以取代Condom音既詞語放入呢個位置？

容祖兒既16號弱

邊間教會？

字數都唔岩

我知你邊間教會架

？邊句？

（我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人
曾經 也上到最高 逐漸滑落 谷底的暗
看見未來 雙腳已在震
因我說過愛是無撼 才會受教訓）

係wor，係漏左一個字：
UPDATE

我以前是冠軍，怎會變，被罷做Condom？
無他，我愛國愛黨，逐漸暴露親中的癮。
票票罷韓，高叫你怒憤！
當我說過發大財後，誰會做老襯？

簡簡單單，“怎會慣做後備condom” 唔得？

中共第一Condom還有後備的嗎？

國歌法

被罷做抗dom

改國歌 拉得

怎會變，被罷做Condom

唱極都唱唔到....

真係得??

邊間教會

我以前讀恒管 怎會慣做後備trainer

我以前是冠軍，可憐哪，現在是廢人